mon po狗死黑警 啱啱直播個後生仔講: 身有屎個d走哂啦 你地包圍勇武主力失敗咗啦

同你班社會垃圾講呀
包圍勇武主力
走左百幾個啦走哂啦
你以為你地今次好成功?
食屎啦柒頭
香港第一垃圾

mon po狗
吸多d二噁英啦

垃圾狗

走左百幾個啦

差唔多走曬啦on9 仔

守水塘啦垃圾